陳同佳據報本月內赴台自首 感謝潘太願求情！

聽住先啦

一個月後，天氣開始凍，都係唔去住

ps5未出啊
打埋先啦
中出多幾條mk妹先
如果依家唔食以後無機會再食

希望台灣判佢死刑

+1

點解要等到宜家先自首？

去到台灣煮撚死你啦 仲幫你求情咩 引你過去咋 on9仔

+3

本月內
唔知到時又有咩藉口

如果佢去得成，唔知台灣果邊會唔會判佢死刑

可教化啦

唔知點解好想佢逍遙法外

好少自首死型，不過坐10至20年都無謂呀

呢d仆街一定反口架啦

如果判死刑既, 台灣係用5.56 打心口, 有時一槍未必即刻死, 可能會有第二, 三槍, 希望佳仔做好心理準備

10月台北gay pride

去左仲會幫你求情

其實佢都做左棋子啦

人哋「期望」咋
到時咪話期望唔到

其實好似唔判佢死刑 再送佢返香港先正
港共又要頭痕放返入安全屋

我之前仲信柒婆一定要逃犯條例先送到佳仔過去
又被柒婆呃到

祭烈士亡魂

大粒墨聲稱係睇完段綠帽片兼知道埋女朋友個肚唔係佢先即場殺人
按照台灣刑法呢種義憤殺人最高刑罰只係7年 只要律師幫佢只係入呢條罪 計埋年輕同自首呢啲酌量減刑理由 大粒墨隨時未出PS6就出得返嚟啦

咁佢驚乜？又唔使死
坐幾年咪當渡假/進修
台灣坐監食台式便當
正啦佢

期望

典解要逼走佳佳

仲要死者家屬幫埋佢求情
可能佢一直都係等緊呢樣

管浩嗚：玩嫌左喇，佳你都係去台灣啦

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

唔求情
最多都係坐七年

問准牙爺未架

台灣來講，警方未知犯罪，兇手自動報到先叫自首，佳哥依隻出晒通輯自己報過去叫投案，先者方有減刑考慮因素，後者唔係。

新北市

應該無咁着數
義憤殺人喺動機上講得通，但喺酒店房用工具殺再加肢解，之後棄屍潛逃，呢度已經唔係義憤咁簡單
如果有證明到用非酒店房嘅工具，分分鐘係老謀
同埋呢加台灣出咗通緝令，佢去台灣的話唔係自首，而係歸案，唔係減刑原因

不過可唔可教化就睇台灣啲官點頭痕

香港好食好好住點解要去台灣痞?
本身就係諗住博過咗成年無人記得佢
點知人地老母咬住唔放先考慮吓今個月內放棄香港好食好住嘅安穩生活

殺人 棄屍 潛逃
重判佢都可以判返十年八年啦

希望好似鄭捷咁 判完三日後執行

PS5又未出 IPhone又未出 等埋先

佳哥今日心情洩唔洩？

01消息成日報假新聞
咁快信哂

潘太要醒水啦
到時記住睇心情先好求情啦

其實佳點解要自首？ 佢係香港都冇罪 最多咪以後唔去台灣

再去坐監 傻的嗎？

哦

如果潘太同台灣講支持判佢死刑就好笑

人地唔講都唔去

點會無人記得？
粒癦咁大咁易認
眼神咁撚陰濕
戴咗口罩都認得
仲有記者得閒捕鳩佢做訪問
留喺香港(唔住安全屋)邊度安穩？
除非佢去移民

佢喺香港就依世都要匿埋

太凍了 都係過埋聖誕先自首
聖誕完左 就黎新年比我過埋新年先自首

台灣好少死刑
哩樣台仔不嬲屌 好多殺人犯唔洗死

屌！唐伯虎點秋香

義憤殺人主要係睇行兇果一刻發生緊乜嘢 事後點處理條屍唔係重點
台灣有過好多單綠帽男捉姦在床當場殺姦夫最終判義憤殺人只要坐幾年嘅案例 只不過透過睇綠帽片算唔算係捉姦在床就要睇法官點判斷

你講得啱佢唔係「自首」準確啲講佢係「投案」
不過兩者同樣可以有減刑效果 只係後者會相對減得少啲

寶島識玩嘅話嚟到寶島之後唔比佢入境立即原機返香港先好玩

終於打完對馬

去支国整過容 仲有幾多人認得佢啊 真心唔信佢係主動要求過台灣投案

拖咁耐只係幫極權消化下唔使送中條例都到佢去台灣

陳同佳：好食好住2年半，多謝香港政府

憑我本事殺人點解要自首 屌你老母

點解仲要期望？唔係佢自己控制？

睇埋重慶森林2020先去

佳哥心諗：我部ps5呀，好辛苦搶返來架，邊個賠先

咁咪就係要離開香港
先容易改名換姓
整完容仲留喺香港
莫講話整到面目全非
化咗灰都畀人認得

記者要周佢出嚟好撚易
跟佢老豆老母 自然就搵到佢

潘生潘太係咁叫佳仔去台灣自首算唔算分裂國家？

唔希望台灣收佢，最好唔好比佢入境

繼續留香港，等林鄭唔好受

去咗先講啦

讀過台灣法律，依一條最主要係睇有冇預謀，同死者係咪真係犯左人神共憤既道德上問題，但佢後面分屍再潛逃會好影響法官感覺，如果佢殺完人即自首，我保證佢3 5 7年出返黎，因為依條最多坐7碌。

佢殺左我個女 拖左成年都去自首
等我幫佢求下情先 真係個好青年

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

睇之前啲訪問 佢老豆老母已經好似唔撚想再認佢做仔咁款
不過就算佢喺台灣坐完返嚟 以佢咁出眾嘅尊容唔搞搞個樣都應該都好難有正常生活

之前 鄭捷 好似係打針死

死者都可以沉怨得雪了

送埋機票比佢去

咁快execute益撚咗佢
學日本拖廿幾年先處決最折磨

你以為北歐咁好食好住咩
始終一唔睇緊就會有人蝦蝦霸霸

台灣死刑好似係同日本一樣
判左但要等 唔知邊日先捉你去殺

因為佢個支那樣太樣衰

我已經覺得基本上都唔會死刑
台灣好奇怪㗎

殺完人係咁以sorry過都可以無期徒刑
之前死刑果幾件都係因為完全唔應錯咋嘛

會唔會終身？

實開條件
要無死刑先去

呢個機會唔大，死刑爭議有機會影響歐洲同台灣關係

而家乜台灣唔係講到明唔會俾佢自己飛過去咩
之前一路都話要香港方面司法互助
因為得個人去到無證據分分鐘連義憤殺人都告唔入

所以好睇件兇器係邊度嚟
如果唔係酒店房嘅物件，點道德都無用，因為行兇者自己帶咗工具，咁會係老謀
不過酒店房有架生可以分屍就好值得懷疑

佳仔，唔好去，你比人攞黎做棋子， 佢哋要付出代價

鄭捷唔簡單, 食左三槍先死到

可能坐坐下返咗中國 做埋書記

台灣嗰邊講過好多次，佢呢個情況係「投案」唔係「自首」
由頭到尾都係香港啲妓者「自首」前「自首」後咁叫

所以話 對住港共低調處理真係on9

唔會 台灣法官：可教化

佢都無分屍 好心睇左新聞先

個邊d官成日都從寬處理
最後實當自首

煮重兩錢米

唔肯定會唔會從寬，冇你咁肯定
但就算會，啲官都唔係當自首處理....
台灣有啲法官係好鳩嚟，但鳩極都有個底線
定義得好清楚何謂自首、投案嘅嘢，係唔會亂改
你估似香港班官，會話斬人者有正義感？

係煮撚死佢至好，收阻嚇作用，唔好畀班港豬以為過撚到去台灣就大撚晒

出咗新iphone 買埋先唔去住

潘太都係等心情好d先去求情

叫埋大劉去澳門自首啦
順手叫埋張五常返美國

俾你揀都唔會想即刻坐監先啦
安全屋又好食好住

快撚啲死

潘老母又送機票又幫佢求情
仲話會飛去台灣聽審
不如認做契媽算啦
仲肉緊過佢真.老母

佢喺香港坐監
都係咁樣捱過

台灣一落地即時處極刑，全球live

佢聲稱就咁徒手勒死
同埋無分屍
係棄屍

一審終極無罪送返香港

鄭捷啲女話佢好撚靚仔
佢死有無台女哀號？

潘太求乜嘢情 on99

台灣啲垃圾法官就算真係判佳佳死刑 上訴幾次拖下時間可能老死都未行刑

走撚咗一年仲全世界都知你喺邊
一直都拖住
呢種唔係叫自首

唔知豪宅有無海景 可以睇煙花？
未睇得切就要搬
唔開心

心情又開始差了

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

其實佢去唔去係睇港共想點

問題係港共點解要保佢，家陣佢去唔去真係個人意願？港共威脅佢唔過去就送佢返支那人間蒸發，或者唔保護佢放佢出街，一樣都唔係好下場。

支持最高刑罰就得，講死刑太肉酸

佳仔無話本月喎
佢只係話會去,可能2047年10月1日先去喎

靚仔？